消防局同港台竟然有人中招,香港已經輸咗了

邊似得我哋澳門